[2018DSE]文科jj預自己15分左右 nursing有咩出路⋯⋯

11號放榜 最差預自己15分左右⋯⋯(作最壞打算 )
如果數學得1
有咩途徑第時入翻護理行業
做到nurse就最好啦
想問下各位巴絲13-17分有咩nursing programme推薦

ive

Nursing school

文科讀nursing搵自己黎搞

唔好害人啦

真心想讀nursing 好多可以揀啦
前提係真係有心想讀 唔係嘅話都幾難捱

你可以asso (hkuspace/hkcc) 搏升u
可以報nursing school
RN 就得HA 7月13截 (要有3322)
EN 就好多間 養和 葛量洪 St.Teresa 仁安 ou 浸會有兩個 一個係同中大搞嘅

都大個啦 廢事乜都餵到入你口 截止日期 其他資料你自己再上網睇啦

最後講多句 要讀有好多途經 但都真係辛苦嘅
School收都唔代表係一定畢到業
年中唔少讀唔掂 被踢
所以低分入到收你都唔好太開心 要努力啲

睇漏左
文科嘅話就難啲啦
你係一科理科都冇？

但其實如果係想做nurse冇理由冇理科
識人冇bio 讀nursing 但dse分係唔差
但如果你話得13分 仲要文科就真係⋯

另外你話maths 1
1係EN asso都唔收
同其實nurse都係要計數架
派藥等等都要用到
連合格都冇嘅話真係諗清楚先

東大